新巴死全家！！！！！！！！！！！！！

屌你老母！新巴狗！
不思進取！司機又西！車又臭！！！！
唔好話個App無撚用，你連架車都臭，死撚左佢啦！我地港島人黎架屌你老母，你架82 8p冤到香港腳甩皮屍臭水咁撚樣！！！

仲有屌你老母你做美容架咩！成撚日脫班！屌你行東廊你都塞車脫班，我屌到你腸塞脫肛呀！！！！
你老母！你做交響樂團架，成班柴可夫司機風琴腳chok下chok下屌你老母奏西樂五行小調呀你！！！！！

屌你！！！！

樓主仲搭

利申 搭開A車 其他車不值一提

你第一日做港島人?
你講啲嘢好正常啫, 對新巴嚟講

仲以為你閙緊D新巴打

屌!!!! On9仔

我做撚左20年喇！！！！
今日先爆
屌個司機大愛又話唔關佢事架係公司問題
屌我點屌間公司呀
拿條J劣佢張公司註冊證牙

下下機場巴？

adafaewfwcawefawef

新城垃圾狗
唔撚識揸車，成日自己決定飛站
有兩架車一齊埋站後面果架成日走先